[
    {
        "questions" : [
            {
                "question" : "Что растёт в огороде?",
                "answer" : [
                    "лук",
                    "Пистолет",
                    "Пулемёт",
                    "Ракета СС-20"
                ],
                "correct" : 0,
                "price" : 100
            },

            {
                "question" : "Кто приходит под Новый год к хорошим детям?",
                "answer" : [
                    "Дед Мороз",
                    "Баба-Яга",
                    "Милиционер",
                    "Директор школы"
                ],
                "correct" : 0,
                "price" : 200
            },

            {
                "question" : "Чем едят суп?",
                "answer" : [
                    "Вилками",
                    "Ложками",
                    "Руками",
                    "Совочками"
                ],
                "correct" : 1,
                "price" : 300
            },

            {
                "question" : "Что растет на дубе?",
                "answer" : [
                    "Шишки",
                    "Яблоки",
                    "Желуди",
                    "Золотая цепь"
                ],
                "correct" : 2,
                "price" : 400
            },

            {
                "question" : "Во что превращается вода на морозе?",
                "answer" : [
                    "В пар",
                    "В лед",
                    "В газ",
                    "В кисель"
                ],
                "correct" : 1,
                "price" : 500
            },

            {
                "question" : "В какой рисунок разрисована зебра?",
                "answer" : [
                    "В горошек",
                    "В цветочек",
                    "В клеточку",
                    "В полосочку"
                ],
                "correct" : 3,
                "price" : 600
            },

            {
                "question" : "Где не бывает рыбы?",
                "answer" : [
                    "В реке",
                    "В озере",
                    "В ухе",
                    "В компоте"
                ],
                "correct" : 0,
                "price" : 700
            },

            {
                "question" : "На что похожа стрекоза?",
                "answer" : [
                    "На телевизор",
                    "На эскалатор",
                    "На вертолет",
                    "На кухонный комбайн"
                ],
                "correct" : 2,
                "price" : 800
            },

            {
                "question" : "На чем летает Баба-Яга?",
                "answer" : [
                    "На венике",
                    "На метле",
                    "На швабре",
                    "На пылесосе"
                ],
                "correct" : 1,
                "price" : 900
            },

            {
                "question" : "Что чаще всего вешают на елку?",
                "answer" : [
                    "Шарики",
                    "Кубики",
                    "Тюбики",
                    "Зубики"
                ],
                "correct" : 0,
                "price" : 1000
            },

            {
                "question" : "Чем мажут царапины?",
                "answer" : [
                    "Зеленкой",
                    "Красненкой",
                    "Белилкой",
                    "Чернилкой"
                ],
                "correct" : 0,
                "price" : 1100
            },

            {
                "question" : "Из чего чайник наливает чай?",
                "answer" : [
                    "Из краника",
                    "Из носика",
                    "Из ушка",
                    "Из ротика"
                ],
                "correct" : 1,
                "price" : 1200
            },

            {
                "question" : "Какого персонажа нет в известной считалке «На золотом крыльце сидели»",
                "answer" : [
                    "Сапожника",
                    "Кузнеца",
                    "Короля",
                    "Портного"
                ],
                "correct" : 1,
                "price" : 1300
            },

            {
                "question" : "Что такое десница?",
                "answer" : [
                    "Бровь",
                    "Глаз",
                    "Шея",
                    "Рука"
                ],
                "correct" : 3,
                "price" : 1400
            }

        ]
    }
]